冇記錯lunch gor上到位係因為中立場新聞？

🤔

拉

唔好啦

Don’t make stupid people famous.
Pull

立場新聞成撚日影大頭照，抗爭即時live 動向

有一種堅持叫David 😀

但有一個夢想課金畀立場

。

蘋果應該更大影響

造神，造咗個精神病出嚟